坐巴士令我獲得all in 788靈感

城巴788路線,沿途有維港景睇(前景好),行車又快,中環至小西灣全程才46min(有爆升潛質),而全程收費只是6.7(46個月目標價),現價才2.2,現價唔買還等幾時?星期二all in go go go!

。。。。

788788

清你真係好風趣

面面你邊度坐去邊度？

應該落唔到車

但你去筲箕灣 你上錯車了

話時話,呢隻炒5G係唯一大陸經濟推動龍頭，10元以上不出奇，睇下比亞迪電子當年都係2.85炒上黎